del post pls

我想改過自新
可以DEL 哂我開過嘅 POST? Thanks!

要求del咗樓豬個ac

del你個老鼠皮咩